# Cloud AWS

🚧  In Progress...  🚧

- [**Fonte de Dados:** ]
  - xxx
  - xxx

[Para este projeto, foram usados as seguintes tecnologias: ]

- **AWS**: Ambiente de computação em nuvem;
- **Github**: Para criar uma esteira de CI/CD para fazer o deploy automatizado dos recursos do projeto, auxiliando o Terraform;
- **...**: ...;

[Os componentes foram organizados na seguinte arquitetura:] 

![alt text](./img/image.png)
![alt text](./img/image_.png)

[Instruções para executar aplicação/projeto]

